林鄭，個仆街，仲話樓價高唔夠住，唔關新支那人事

點解仲未死？